抄洪同啊撚破天荒合作 鷹記今次柒到冇眼睇

真係柒到唔敢睇啦大佬
好撚尷尬呀救命
抄洪不如抄好你D高質配套先
啊撚都係比心機教書啦好嗎？

柒到喊 好尷尬

洪偉權出notes出mock出配套辛苦哂你啦

比錯負皮對唔住

陰鳩功，唔撚出名嘅阿撚要同隻抄狗同台演出

狗屎聯盟？

唔好意思其實係得你自己一個覺得好笑
我地就覺得好柒

Push

真係好柒